去完FCC食晚飯，會內好多人熱烈討論Victor Mallet取消簽證事件

食咗個shepherd's pie，懷念一下大英時期嘅public school生活
會內幾乎全部人都係喺度討論Victor Mallet簽證事件
非科學咁eavesdrop一輪，最常見嘅形容詞句有：
Ridiculous, disgusting, "what on Earth were they thinking", "finally showing their true colours"
最搞笑嘅，係一班離地洋人竟然講得出："You know, that Andy guy, it's unbelievable I would say this but now I think what he said is actually true."
"For a moment I thought I'm in Beijing!"
甚至呢句（隔離檯）："It's like they really want to be seen as colonial oppressors or something."
成個場嘅氣氛好高漲，未見過咁多人個語氣唔係閒餘傾偈，而係政治討論到面都紅哂

lmlm

魔牙

一早show 左true color，不過你班友當中國無到，而家先醒

遲好過冇嘅
不過依家真係打到埋身，佢哋唔醒都唔得

好可笑
我相信佢地真心無諗過自己有一日會變左dissident

面對共產黨，任何人都可能有朝一日變成dissident
無奈香港有一班人仍然以爲「安守本分」「唔好掂紅線」「做好自己」就會無事

叫佢地要全力支持trump打殘共匪

仆街啲講
咪又係終於燒到自己，連工都返唔到先開始醒
之前燒唔到自己咪覺得其他人講既都係bullshit，反正自己又唔係係到住

FCC咁多老外，唔該幫手傳遍全世界

老共最中意攪人份工

其實早就試過唔比Benedict Rogers入境，今日先醒，唔好再遲啲

尋晚美國佬講得好清楚有哂實例

Andy guy mean 陳浩天？

劉華牙

你估下

真係慘，開完個8ch無人理而家就要幻想自己去fcc食飯，拎陳浩天黎引人注意

Somebody please do something now before it’s too late

成班後知後覺

"You know, that Andy guy, it's unbelievable I would say this but now I think what he said is actually true."

多謝港共

又係你

攪記者會阿頭

港共智慧真係

仲要係ft度做

入面有咩食
係咪係人都可以入去食？

我都想去食飯